認真問 比你重忍唔忍到你男朋友門

其實真係忍到一個點
已經比左勁多包容 原諒比男朋友
（大則偷食，小則發我脾氣，成日話攰，遲到等等等）
之後重話要住hall 忙到一日都比唔到我
所有我都ok 我可以算都算

但今日我神早起身 intern簽完約去搵佢
佢就琴晚打機打到4點先瞓
同我食完個早餐
返去倍佢瞓到3點(我淨係瞓到一個鐘)
一起身發9我脾氣話我諗嘢簡單單純
再倍佢睇佢想睇嘅戲(我唔鐘意睇肌肉男)
都算 咁我有份享受 我都繼續開開心心倍佢

到啱啱
食完飯
我想買嘢飲 我講撚左3次:「bb,我想買嘢飲」佢唔撚理我繼續講自己嘢
好，我都算，都繼續開開心心倍佢

之後到我行街 去我舊公司行(CP啲fd)
我見到以前鐘意嘅同事我都理
（佢知我同嗰個人有段故）
繼續嗲我男朋友 要佢拖
點知佢理都唔撚理我
隔左10分鐘都冇(9:15pm）就話太晏要返歸
好似做完佢要嘅 就趕9我返屋企

都唔係第一次
點忍

咁咪唔好忍囉

忍唔落？

係咪你太煩呀 一係你太柒
條仔唔想理你

一定係我太柒
肯撚定我唔係煩 比勁大空間 佢話乜就乜
咁我返歸囉

講真
唔開心拍黎做乜？

我答你真心愛係咪on9？

你偷食都忍到
不如講下佢有幾愛你呀？

你都心知佢唔中意你啦

衰d講句
人都係自私架啦